又夢見你，啲回憶又返晒黎

夢見同你又去下食野，簡簡單單好似我最夢寐以求同你嘅情侶生活
之後又買咗隻靚啲嘅戒指俾我
然後就醒咗
又記返起以前⋯⋯

點解得你一個走咗之後
就會耐唔耐夢見你

明明以前就算被分手
我唔開心掛住對方
都唔會夢見佢

又係你

Time for 叫春

hey

👋

哎啊手足只得兩隻字㗎嘛

放lunch咁得閒開post

唔明

我今日放假
一起身就開post

做乜咁好 有假放

唔想發夢

咁就痾哥喇

夢醒啦 但係你冇路可走

做返shift嘅工

我都唔想
但日日都發

因為放假無街去

要一個人食譚仔

唔夠攰

唔想醒 咁我就可以去平行時空

苟且偷生嘅人可以有幾攰

To dearest哨
一起吃

____________________ 上

我都係因為佢先開始食到中辣
以前一直都係食清湯

屌啦!!!!!!!!!!!!!!清湯不如未撚食!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最多咪酸辣
最普通果隻
識咗佢先真正明白譚仔嘅樂趣

今日落咗雨未㗎?!!

個心落緊

愛高佬好慘慘㗎

要gut高啊我

比一齊更加攰

但哨牙
Kiss果陣會撞到咀唇

唔想咁攰了

你的哨咋嘛

佢 唇又厚 牙又哨
我啲牙整齊到去牙醫問箍牙佢屌返我轉頭問我點解仲要箍

你的高哨我的高好正㗎!!!

問宅男先生

個個都是宅男

其實係player

屌 肥 好嬲

臭閪來啊!!!!!!!!! 點解?!?! 叫你填填填就填啦你老尾啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

夜半再相見
迷霧裡繾綣
長夜夢中有過動魄迷人片段

煩閪但好靚又有錢我衝了唉

on9 笑到我噴水

Yes Exact7ly

Gogogo

寫返篇潮文

我都係 我依家仲要日日都夢見佢

想打鳩人一唔一起好

好慘
有時咁究竟係好定唔好